{"180_0001":{"id":"180_0001","name":"Vila Franca de Xira, Lisbon"},"180_0002":{"id":"180_0002","name":"Vialonga, Lisbon"},"180_0003":{"id":"180_0003","name":"Torres Vedras, Lisbon"},"180_0004":{"id":"180_0004","name":"Tomar, Santar\u00e9m"},"180_0005":{"id":"180_0005","name":"Sintra, Lisbon"},"180_0006":{"id":"180_0006","name":"Sesimbra, Set\u00fabal"},"180_0007":{"id":"180_0007","name":"Set\u00fabal"},"180_0008":{"id":"180_0008","name":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha, Lisbon"},"180_0009":{"id":"180_0009","name":"S\u00e3o Domingos de Rana, Lisbon"},"180_0010":{"id":"180_0010","name":"Santar\u00e9m"},"180_0011":{"id":"180_0011","name":"Santa Iria da Az\u00f3ia, Lisbon"},"180_0012":{"id":"180_0012","name":"Sacav\u00e9m, Lisbon"},"180_0013":{"id":"180_0013","name":"Rio de Mouro, Lisbon"},"180_0014":{"id":"180_0014","name":"Ramada, Lisbon"},"180_0015":{"id":"180_0015","name":"Queluz, Lisbon"},"180_0016":{"id":"180_0016","name":"Quarteira, Faro"},"180_0017":{"id":"180_0017","name":"P\u00f3voa de Santa Iria, Lisbon"},"180_0018":{"id":"180_0018","name":"Portim\u00e3o, Faro"},"180_0019":{"id":"180_0019","name":"Portalegre"},"180_0020":{"id":"180_0020","name":"Pontinha, Lisbon"},"180_0021":{"id":"180_0021","name":"Pombal, Leiria"},"180_0022":{"id":"180_0022","name":"Pinhal Novo, Set\u00fabal"},"180_0023":{"id":"180_0023","name":"Piedade, Set\u00fabal"},"180_0024":{"id":"180_0024","name":"Peniche, Leiria"},"180_0025":{"id":"180_0025","name":"Parede, Lisbon"},"180_0026":{"id":"180_0026","name":"Palmela, Set\u00fabal"},"180_0027":{"id":"180_0027","name":"Pa\u00e7o de Arcos, Lisbon"},"180_0028":{"id":"180_0028","name":"Olh\u00e3o, Faro"},"180_0029":{"id":"180_0029","name":"Odivelas, Lisbon"},"180_0030":{"id":"180_0030","name":"Montijo, Set\u00fabal"},"180_0031":{"id":"180_0031","name":"Monte Estoril, Lisbon"},"180_0032":{"id":"180_0032","name":"Monsanto, Santar\u00e9m"},"180_0033":{"id":"180_0033","name":"Moita, Set\u00fabal"},"180_0034":{"id":"180_0034","name":"Marinha Grande, Leiria"},"180_0035":{"id":"180_0035","name":"Loures, Lisbon"},"180_0036":{"id":"180_0036","name":"Loul\u00e9, Faro"},"180_0037":{"id":"180_0037","name":"Lisbon"},"180_0038":{"id":"180_0038","name":"Linda-a-Velha, Lisbon"},"180_0039":{"id":"180_0039","name":"Leiria"},"180_0040":{"id":"180_0040","name":"Laranjeiro, Faro"},"180_0041":{"id":"180_0041","name":"Lagos, Faro"},"180_0042":{"id":"180_0042","name":"Funchal, Madeira"},"180_0043":{"id":"180_0043","name":"Faro"},"180_0044":{"id":"180_0044","name":"\u00c9vora"},"180_0045":{"id":"180_0045","name":"Estoril, Lisbon"},"180_0046":{"id":"180_0046","name":"Entroncamento, Santar\u00e9m"},"180_0047":{"id":"180_0047","name":"Corroios, Set\u00fabal"},"180_0048":{"id":"180_0048","name":"Charneca, Set\u00fabal"},"180_0049":{"id":"180_0049","name":"Castelo Branco"},"180_0050":{"id":"180_0050","name":"Cascais, Lisbon"},"180_0051":{"id":"180_0051","name":"Carnaxide, Lisbon"},"180_0052":{"id":"180_0052","name":"Carcavelos, Lisbon"},"180_0053":{"id":"180_0053","name":"Caparica, Set\u00fabal"},"180_0054":{"id":"180_0054","name":"Camarate, Lisbon"},"180_0055":{"id":"180_0055","name":"C\u00e2mara de Lobos, Madeira"},"180_0056":{"id":"180_0056","name":"Caldas da Rainha, Leiria"},"180_0057":{"id":"180_0057","name":"Cac\u00e9m, Lisbon"},"180_0058":{"id":"180_0058","name":"Belas, Lisbon"},"180_0059":{"id":"180_0059","name":"Beja"},"180_0060":{"id":"180_0060","name":"Barreiro, Set\u00fabal"},"180_0061":{"id":"180_0061","name":"Arrentela, Set\u00fabal"},"180_0062":{"id":"180_0062","name":"Amora, Set\u00fabal"},"180_0063":{"id":"180_0063","name":"Amadora, Lisbon"},"180_0064":{"id":"180_0064","name":"Almada, Set\u00fabal"},"180_0065":{"id":"180_0065","name":"Alg\u00e9s, Lisbon"},"180_0066":{"id":"180_0066","name":"Alcabideche, Lisbon"},"180_0067":{"id":"180_0067","name":"Albufeira, Faro"},"180_0068":{"id":"180_0068","name":"Viseu"},"180_0069":{"id":"180_0069","name":"Vila Real"},"180_0070":{"id":"180_0070","name":"Vilar de Andorinho, Porto"},"180_0071":{"id":"180_0071","name":"Vila Nova de Gaia, Porto"},"180_0072":{"id":"180_0072","name":"Vila do Conde, Porto"},"180_0073":{"id":"180_0073","name":"Viana do Castelo"},"180_0074":{"id":"180_0074","name":"Valongo, Porto"},"180_0075":{"id":"180_0075","name":"Sequeira, Guarda"},"180_0076":{"id":"180_0076","name":"Senhora da Hora, Porto"},"180_0077":{"id":"180_0077","name":"S\u00e3o Pedro da Cova, Porto"},"180_0078":{"id":"180_0078","name":"S\u00e3o Mamede de Infesta, Porto"},"180_0079":{"id":"180_0079","name":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira, Aveiro"},"180_0080":{"id":"180_0080","name":"Rio Tinto, Porto"},"180_0081":{"id":"180_0081","name":"P\u00f3voa de Varzim, Porto"},"180_0082":{"id":"180_0082","name":"Porto"},"180_0083":{"id":"180_0083","name":"Ponte de Lima, Viana do Castelo"},"180_0084":{"id":"180_0084","name":"Pedroso, Porto"},"180_0085":{"id":"180_0085","name":"Ovar, Aveiro"},"180_0086":{"id":"180_0086","name":"Oliveira do Douro, Porto"},"180_0087":{"id":"180_0087","name":"Mon\u00e7\u00e3o, Viana do Castelo"},"180_0088":{"id":"180_0088","name":"Matosinhos, Porto"},"180_0089":{"id":"180_0089","name":"Maia, Porto"},"180_0090":{"id":"180_0090","name":"Le\u00e7a do Bailio, Porto"},"180_0091":{"id":"180_0091","name":"Le\u00e7a da Palmeira, Porto"},"180_0092":{"id":"180_0092","name":"\u00cdlhavo, Aveiro"},"180_0093":{"id":"180_0093","name":"Guimar\u00e3es, Braga"},"180_0094":{"id":"180_0094","name":"Guarda"},"180_0095":{"id":"180_0095","name":"Gondomar, Porto"},"180_0096":{"id":"180_0096","name":"Feira, Aveiro"},"180_0097":{"id":"180_0097","name":"F\u00e2nzeres, Porto"},"180_0098":{"id":"180_0098","name":"Fafe, Braga"},"180_0099":{"id":"180_0099","name":"Esposende, Braga"},"180_0100":{"id":"180_0100","name":"Esposende, Braga"},"180_0101":{"id":"180_0101","name":"Ermesinde, Porto"},"180_0102":{"id":"180_0102","name":"Custoias, Guarda"},"180_0103":{"id":"180_0103","name":"Covilh\u00e3, Castelo Branco"},"180_0104":{"id":"180_0104","name":"Coimbra"},"180_0105":{"id":"180_0105","name":"Canidelo, Porto"},"180_0106":{"id":"180_0106","name":"Bragan\u00e7a"},"180_0107":{"id":"180_0107","name":"Braga"},"180_0108":{"id":"180_0108","name":"Bougado, Porto"},"180_0109":{"id":"180_0109","name":"Barcelos, Braga"},"180_0110":{"id":"180_0110","name":"Baguim do Monte, Porto"},"180_0111":{"id":"180_0111","name":"Aveiro"},"180_0112":{"id":"180_0112","name":"\u00c1guas Santas, Porto"},"180_0113":{"id":"180_0113","name":"Ponta Delgada, Azores"}}