{"41_0001":{"id":"41_0001","name":"Z\u00fcrich, Zurich"},"41_0002":{"id":"41_0002","name":"Zug"},"41_0003":{"id":"41_0003","name":"Yverdon-les-Bains, Vaud"},"41_0004":{"id":"41_0004","name":"Winterthur, Zurich"},"41_0005":{"id":"41_0005","name":"Wil, Saint Gallen"},"41_0006":{"id":"41_0006","name":"Wettingen, Aargau"},"41_0007":{"id":"41_0007","name":"Vevey, Vaud"},"41_0008":{"id":"41_0008","name":"Vernier, Geneva"},"41_0009":{"id":"41_0009","name":"Uster, Zurich"},"41_0010":{"id":"41_0010","name":"Thun, Bern"},"41_0011":{"id":"41_0011","name":"Steffisburg, Bern"},"41_0012":{"id":"41_0012","name":"Sitten, Valais"},"41_0013":{"id":"41_0013","name":"Sierre, Valais"},"41_0014":{"id":"41_0014","name":"Z\u00fcrich (Kreis 11) / Seebach, Zurich"},"41_0015":{"id":"41_0015","name":"Schaffhausen"},"41_0016":{"id":"41_0016","name":"Sankt Gallen, Saint Gallen"},"41_0017":{"id":"41_0017","name":"Renens, Vaud"},"41_0018":{"id":"41_0018","name":"Rapperswil, Saint Gallen"},"41_0019":{"id":"41_0019","name":"Pully, Vaud"},"41_0020":{"id":"41_0020","name":"Onex, Geneva"},"41_0021":{"id":"41_0021","name":"Olten, Solothurn"},"41_0022":{"id":"41_0022","name":"Z\u00fcrich (Kreis 11) / Oerlikon, Zurich"},"41_0023":{"id":"41_0023","name":"Nyon, Vaud"},"41_0024":{"id":"41_0024","name":"Neuch\u00e2tel"},"41_0025":{"id":"41_0025","name":"Muttenz, Basel-Landschaft"},"41_0026":{"id":"41_0026","name":"Montreux, Vaud"},"41_0027":{"id":"41_0027","name":"Monthey, Valais"},"41_0028":{"id":"41_0028","name":"Meyrin, Geneva"},"41_0029":{"id":"41_0029","name":"Luzern, Lucerne"},"41_0030":{"id":"41_0030","name":"Lugano, Ticino"},"41_0031":{"id":"41_0031","name":"Littau, Lucerne"},"41_0032":{"id":"41_0032","name":"Le Ch\u00e2telard, Vaud"},"41_0033":{"id":"41_0033","name":"Lausanne, Vaud"},"41_0034":{"id":"41_0034","name":"La Chaux-de-Fonds, Neuch\u00e2tel"},"41_0035":{"id":"41_0035","name":"Kriens, Lucerne"},"41_0036":{"id":"41_0036","name":"Kreuzlingen, Thurgau"},"41_0037":{"id":"41_0037","name":"K\u00f6niz, Bern"},"41_0038":{"id":"41_0038","name":"Kloten, Zurich"},"41_0039":{"id":"41_0039","name":"Jona, Saint Gallen"},"41_0040":{"id":"41_0040","name":"Horgen, Zurich"},"41_0041":{"id":"41_0041","name":"Z\u00fcrich (Kreis 10) / H\u00f6ngg, Zurich"},"41_0042":{"id":"41_0042","name":"Herisau, Appenzell Ausserrhoden"},"41_0043":{"id":"41_0043","name":"Grenchen, Solothurn"},"41_0044":{"id":"41_0044","name":"Gossau, Saint Gallen"},"41_0045":{"id":"41_0045","name":"Gen\u00e8ve, Geneva"},"41_0046":{"id":"41_0046","name":"Fribourg"},"41_0047":{"id":"41_0047","name":"Frauenfeld, Thurgau"},"41_0048":{"id":"41_0048","name":"Emmen, Lucerne"},"41_0049":{"id":"41_0049","name":"D\u00fcbendorf, Zurich"},"41_0050":{"id":"41_0050","name":"Dietikon, Zurich"},"41_0051":{"id":"41_0051","name":"Chur, Grisons"},"41_0052":{"id":"41_0052","name":"Carouge, Geneva"},"41_0053":{"id":"41_0053","name":"Biel/Bienne, Bern"},"41_0054":{"id":"41_0054","name":"Bern"},"41_0055":{"id":"41_0055","name":"Bellinzona, Ticino"},"41_0056":{"id":"41_0056","name":"Basel, Basel-City"},"41_0057":{"id":"41_0057","name":"Baden, Aargau"},"41_0058":{"id":"41_0058","name":"Baar, Zug"},"41_0059":{"id":"41_0059","name":"Z\u00fcrich (Kreis 4), Zurich"},"41_0060":{"id":"41_0060","name":"Allschwil, Basel-Landschaft"},"41_0061":{"id":"41_0061","name":"Adliswil, Zurich"},"41_0062":{"id":"41_0062","name":"Aarau, Aargau"},"41_0063":{"id":"41_0063","name":"Riehen, Basel-City"},"41_0064":{"id":"41_0064","name":"Z\u00fcrich (Kreis 10) / Wipkingen, Zurich"},"41_0065":{"id":"41_0065","name":"Z\u00fcrich (Kreis 11) / Affoltern, Zurich"},"41_0066":{"id":"41_0066","name":"Z\u00fcrich (Kreis 2) / Wollishofen, Zurich"},"41_0067":{"id":"41_0067","name":"Z\u00fcrich (Kreis 3) / Sihlfeld, Zurich"},"41_0068":{"id":"41_0068","name":"Z\u00fcrich (Kreis 6) / Unterstrass, Zurich"},"41_0069":{"id":"41_0069","name":"Z\u00fcrich (Kreis 9) / Albisrieden, Zurich"},"41_0070":{"id":"41_0070","name":"Z\u00fcrich (Kreis 9) / Altstetten, Zurich"},"41_0071":{"id":"41_0071","name":"Stadt Winterthur (Kreis 1), Zurich"},"41_0072":{"id":"41_0072","name":"Z\u00fcrich (Kreis 12), Zurich"},"41_0073":{"id":"41_0073","name":"Seen (Kreis 3), Zurich"},"41_0074":{"id":"41_0074","name":"Z\u00fcrich (Kreis 3), Zurich"},"41_0075":{"id":"41_0075","name":"Z\u00fcrich (Kreis 11), Zurich"},"41_0076":{"id":"41_0076","name":"Z\u00fcrich (Kreis 9), Zurich"},"41_0077":{"id":"41_0077","name":"Oberwinterthur (Kreis 2), Zurich"},"41_0078":{"id":"41_0078","name":"Z\u00fcrich (Kreis 10), Zurich"},"41_0079":{"id":"41_0079","name":"Z\u00fcrich (Kreis 2), Zurich"},"41_0080":{"id":"41_0080","name":"Z\u00fcrich (Kreis 8), Zurich"},"41_0081":{"id":"41_0081","name":"Z\u00fcrich (Kreis 7), Zurich"},"41_0082":{"id":"41_0082","name":"Z\u00fcrich (Kreis 6), Zurich"},"41_0083":{"id":"41_0083","name":"Lancy, Geneva"}}